其實我地有冇可能另外搞一個港人專用血庫?

基本操作就係要申請會員對資料先可以用血
而會員申請條件就係要三粒星/97後要香港出世紙
出事果陣就whatsapp身份證+會員卡對資料派血去醫院

咁樣唔知work唔work?

出事 病人等得你對資料再車d血去？

如果路程遠又點算？

Whatsapp 想笑撚死人咩

如果加多幾個派發點可能會快d?

用wtsapp有咩好笑

用wtsapp又真係幾好笑既
成件事即刻柒左

黑警可唔可以入會?
藍絲?
廢老?
耶撚?
基金佬?
mk仔?

算啦，一齊等死啦

營運唔洗成本咩

要上連登，不了

呢個根本係連登仔專用血庫
連登仔唔順眼嘅都唔可以用啲血

連登仔專用?
5p post d會員又用唔用得?
用肥婆icon又得唔得?
熱狗/青狗/五毛/私怨又得唔得?
其實個血庫都無乜人加入到

有幾柒，你諗到其他方法sd圖方便過佢？

唯一條件就係三粒星

就算搞都唔係靠連登仔啦下話

討論下都唔得咩

>[FF]
Private blood bank 做臍帶血都係一般你想點?

你出idea人地咁討論代表啲咩? 自己諗

你估香港大平原話加就加? 無人機派都死

速遞咁呢？

就係點樣保存啲血包都已經impossible

咁紅會點保存

使撚搞咁多，限制外來人口，光復單程證已夠

首先 要有人有資金有地方有儀器抽血、驗血
之後 要有地方儲血 營運等等 全部都係錢
之後有咩緊急事要輸血仲要等你班血戇鳩鳩咁車去醫院
屌 你估等外賣咩

用個鳩腦諗下都知唔可行